[耶撚入] 究竟要原諒人70個7次係指70^7定70*7?

兩個數字差好遠

英文譯本話 70*7